還看金鷹(第2節) 18年04月13日 live

還看金鷹(第2節) 18年04月13日 live

講緊上海仔單野

直接播上海仔條 video 嚟講

係咁笑個所謂女記者

原來毓民係東方馬個文膽

台上邊嗰個就係東方馬 ?

還看金鷹(第3節) 18年04月13日

講有線女記者畀人強吻單野

講防波堤好好笑